Apple黑科技！「MagSafe 磁吸叉電」連舊 iPhone & Pixel 5都用到！

最舊連iPhone 8都用到
但就應該冇得開啟15w無線叉電

用普通殼 磁唔磁到？
定一定要裸機

其實都只係用返Qi

apple黑科技 samsung機都用到

Pixel 5本身好似金屬機身
用到唔出奇

反而想知iphone 12 用左普通唔support magsafe殼磁唔磁到

其實大家都係magnetic field
有乜咁出奇?

黑咩科技
咁係證明Apple 除咗個磁石之外 其他都係用正常standard無線叉電系統

Support Qi唔等於得Qi

mag safe可以到15W
之前Qi得7.5W
唔知今年有冇改
但我點解mag safe可以快啲

用無線叉就係因為要拎起果時可以唔駛有條線就拎得起
用呢隻野我一拎起佢佢又痴撚住條線係咩玩法

整舊磁石就黑科技

其實佢有講係兼容qi

Qi 2015年已經有15W profile啦 只係冇廠睬佢
而家standard可以上到30W 不過連Apple都係出15W
得啖笑

同插線有咩分別?

無線充電會產生磁場，充電線圈會變成磁石吸住

Apple用線都係得20W
下年mag safe加到20W就可以走埋個窿

只係將插線變成痴背,
如果叉電速度快好多, 咁就真係有用,
如果叉電速度冇分別, 咁有咩特別

起碼同一時間叉到三部電話/iphone+airpod+applewatch先會買 細到咁

同時3樣 當年咪搞過 結果失敗咗

屌高科技呀

Iphone7 or below都用到就話黑科技姐

吸撚住又要用手除，咁我不如用線叉電好過

磁石叉電唔係sextoy 十年前已經有？
而家最多都係加大咗個power
有冇人講下有咩唔同到

你有冇用Apple watch？手指打橫撥一撥就得啦

咪係

分別在於，下年可以cut埋個插頭

因為冇插口就叫無線叉，因為又插又抆先係最煩

磁吸可以避免短暫拎起部機覆個WhatsApp之後又要對返正個叉電板

又唔係隨機送 買成萬蚊 火牛 耳機 都無
還要加$幾百 買MagSafe 同火牛

又插又抆好煩喎，Apple watch就咁撥一撥就推開個磁吸

你不如望下an機有5g後加價幾多Apple pro機減價，非pro價只收oled錢

唔係一拎起就鬆到喎.
咪同插線差唔多

淘寶磁能線仲好用啦

打直放唔會壓住條線

同樣道厘, CUT 左插頭又點,
轉左個位置叉電, 叉電速度又冇快到,
個叉電器又貴啲, 咁有咩意義

會爆炸咖

有咩特別？

呢個都一定喇

意義在於可以完全咩配件都唔跟
新買家請自己買magsafe
Fatfat

用過舊macbook就知分別喺邊、用落有幾爽

岩呀
愈高W愈好
用AN俠們個中國產機快充不知幾爽

點解之前冇其他廠商出嫁???

冇得邊差邊用咪仲煩

無綫充電原理個個都係同一個方法
你up乜鳩

所以呢個磁吸都可以邊叉邊用

65w wireless

我都想知個個講到好平常咁，但又冇人出

換強力磁石

類似既野淘寶幾年前已經有
用佢既原因都係因為無 3.5mm ，無得一路叉電一路聽歌

個插頭刮手呀 cut左舒服啲
好似係

下一代走埋條線
又贏

又幾好

咁咪又係有條線，仲要無啦啦多舊野重左

iPhone導致充電器的磁通量改變

cut埋條線，包裝細左 慳位又賺啲錢，更加環保

所以你搵到remote非接觸式叉電嘅無線叉？

真係好平常
已經出埋有尿袋 Function

咪就係無線叉電多左個磁石

叉住黎用我就咁用線就得，點解仲要用線叉住塊野再貼住部機用

多左好多舊魚

有冇副廠產品出現

最大可能係for下年cut埋個叉電頭

咪因為反智 del 左 3.5 mm 囉

Pixel 5可以反叉電先叫新野啦
加個磁石就當新

On9早幾年Nokia啲windows phone用電磁爐都叉到啦

以後D低W電子野唔洗插野就咁貼上去就得

反叉電都新
瞓咗幾多年

黎緊啲機應該冇插頭
用無線耳機無線充電

唔計支那機
2019年頭嘅S10 已經有

可以吹到自己有幾環保同避開歐盟要求全type C

無線充太大w成個磁圈熱
個磁圈貼L住粒電 好L恐怖
粒電快打柴過玩快充
10w以上都要加風扇

無線耳筒

其實energy lost會唔會好大？

可以用case

雖然覺得無咩分別，因為自己都有apple watch

但會唔會叉壞iphone舊電，最驚呢樣，如果無咩事 都想買返個

幾好，似舊macbook叉電咁

講第二句個陣你塊面有冇紅？

你唔好理 搞搞新意思又有成班死忠買 何樂而不為

冬天應該可以拎黎當暖蛋用

笑死人咩

IP68

減得嗰雞碎咁多連jer仔、lightning Earpods、20W type C charger都買唔返

講環保不如咪撚再跟貼紙
啲垃圾貼紙真係零作用

減咗$600

唔會
咁近距離已經做到～9成

用舊momax charging dock都好過佢

applewatch行 qi技術
但一般qi叉唔到

咁你咪返去買an機垃圾 旗艦$9xxx囉
無人迫你喎

你真係搞笑，5g modem成本同oled一樣係最貴零件
佢冇加價已經係叫減價，減價幾百蚊直情係良心發現

20w都只賣149，你買幾舊都得啦，定係你想要5v1a豆腐？

本來無線差電就係想一拎一放
屌你而家用完要自己抆開佢
咁同用線有咩分別

做撚壞個市場唔撚屌得？
你係咪就係嗰啲唔撚滿意香港就叫人走嗰啲撚樣

我都係同佢咁諗wo
成日公司拎起個電話睇d野又要放番低隊正番好煩

用部電話要幫你間公司諗埋成本
買部電話連基本配件都冇
遲下買Mac Book就剩係得部NoteBook
買iMac就剩係得部All In One
火牛另購

ifanboy：
啱啱出無線 > 正呀，無條線痴實，唔使次次掹，仲要蘋果新科技...（下刪10000字）
而家出磁石無綫 > 正呀，條線痴實，唔使次次搵，仲要蘋果新科技...（下刪10000字）

Current induction炸
個個當神咁拜

根據舊 macbook 經驗，一扯就甩啦

出左好撚多年啦

同apple watch 果隻係咪差唔多

果啲配件我真係成屋都係，火牛EarPods果啲我連拎都冇拎過出黎
我寧願佢唔包比我好過要我硬食呢啲cost

S20+個D神早有反叉

Palm走得太前
個charging dock仲要斜斜地勁user-friendly,
10年前D features係咁畀android 同iPhone抄
等睇ifan 話叉住電接電話會自動開speaker phone都係黑科技

塊磁鐵又係連埋條線？
咁同傳統方法差電有咩分別
同之前吹噓無線差電一樣咁無聊

qi 得6成咋

Sor
漏咗radiator 個度

慢啲，暖啲，消耗高啲，粒電短命啲

如果深水埗百幾蚊個嘅中國製qi無線叉都行到最高w數咁apple佢貴幾百蚊果D仲點賣 apple佢哋實set死左唔俾咁

而家55w都有得用

我諗起呢樣嘢

Magnet 完叉唔到，talk shit 咩

我有買過

爬完文咁都有交嘈

我部iPhone 5有得再戰十年了

同有線一樣 淨係差電個位置唔同左

本身無線就係想唔洗對直接擺落塊板就充到電

解決唔到要對正中心先差到電，就索性搵野固定佢係中心。咁都叫黑科技

同以前MacBook 既Megasafe 咪一樣

MagSafe

用過，熱到仆街

好屈機

點樣黑法

拎起既時候唔抆線咪得

條電線位咁弱, 拔得多應該好快收皮

小米新出左80W 8分鐘叉一半電

咁咪打橫壓到線

要吸住背脊仲唔方便拎上手用

本身唔鍾意無線叉電
每次都要特登放到好準
呢個MagSafe 真係方便唔使對位，如果好用真係唔想再插叉電洞

因為apple出，仲幫佢改名叫magsafe

條線唔會因為我經常訓住來玩一部叉緊電嘅電話而爛